到底邊個會諗去加泰集會？

一個加泰就搞到連登分裂
不如用一個鐘匿名投票睇下有幾多人會去？

不了 想搞到美帝難做？
去啊 加泰都係要民主

拉

樓主三毛狗死全家斷子絕孫不得好死

想考警察

樓主考到未

考緊美帝警察

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線